就算呢一刻解放軍南下直接接管香港，都唔會有後果

就算呢一刻解放軍南下直接接管香港，都唔會有後果
美國，歐洲呢啲西方國家最多都係強烈譴責

解放軍一早統治左香港好耐啦
周圍都有軍營 又出嚟清路障

本身香港就有解放軍

政治上無後果都唔去做嘅野你估下代表咩？

駐守同接管應該有唔同嘅意思。前者係大部份嘅時候都冇權力，後者就係主宰一切。

已經有一班北佬借我地地方摺被
屌你又運多班落黎

其實透過差佬就做到，無必要接管

依家其實已經係

啱呀, 唔通真係打你咩
少少制裁又對自己無so, 不嬲都打緊貿易戰

其實中共真係無野要驚

差佬人工咁高 一個可以養成隊解放軍喎

笑左
又係窮人智障思維
警犬基本上等同於解放軍角色
根本就冇需要「正式」派解放軍落來
因為用「警犬」呢個名已經做到「解放軍」之實
咁仲洗撚無啦啦做多一回事「派解放軍」落來比人做新聞?

所以話
點解樓豬返緊垃圾工唔係做緊領導階層
是有原因的

如果真係接管班狗既人工先唔好講一定會大減
而且到底支那會唔會繼續用佢地呢?

屌你訓撚醒未？
1997年解放軍已南下香港

樓主坐左20幾年監 冇見過呢一幕

澄清返，接管=類似戰時狀態嘅淪陷區咁樣，直接軍法管治

笑左
又係啲反社會極端毒撚
一有少少唔同意見就玩批鬥玩人身攻擊

唔好傻啦

如果真係無事, 中共一早係上年6月已經做左啦
事實就係中共 一直怕出動解放軍, 會被國際社會制裁

否則就唔洗成日 強化香港警察,

被人口實把撚咩
香港邊度解放軍控制唔到

所以千祈唔好亂嚟自
比支那十日八日又點話

美國會黎清算㗎啦

好老實講，其實依家我地連3萬警犬都無一定既制衡力量，其實有個三萬隻已經足夠任佢任意妄為

前排仲要先過左兩百幾億比佢地做軍費，依家最慘係連敵人都係我地俾錢養既，點打

黑狗一除面罩，全部都係講芝麻語的解放軍。

至此連登仔才恍然大悟

真

歐美廢國我國強大了

on9美帝會出手
第51州

實際上最多去到劍拔弩張 美國幾隊艦隊回台海附近各國強烈譴責 有殘殺畫面 就各國從中國撤大使撤僑 經濟影響大d囉 由港股港幣港樓核爆式崩盤 以香港作為原爆點 蔓延全球加上本身宜家已經疲弱會爆成點真係唔知 但最少大陸高官在港所有資產都冧 做到呢步其實預左冷戰 不過中美宜家本身都預冷戰